而家先去買iPhone XR是否不智？

。。

XR核電+平+順，根本最抵玩

啲新機勁嗰少少又貴幾千但日常使用根本冇分別

無咗充電器同耳筒

你接受到粗邊咪買囉

螢幕極大分別 睇 YouTube得720炸 啲色又唔sharp 自己去Apple睇吓iPhone 11同埋iPhone 11 Pro個螢幕質素有咩分別 個分別正正就係iPhone XR同埋iPhone 12嘅分別

第一次用 i phone 買邊部好？我都有諗過入手XR。因為買11 反而唔上唔落。

次後我怕 12 5.4 吋又好似太細，12／12pro 6.1 又好似太貴（5G我短時間都唔會用到）。

雖然 8Plus 5.5 ＝ 12 mini 5.4 .
之後我玩過我fd部 8 plus, 覺得 5.5 都ok, 但諗諗下8 plus其實有上下條大白邊，部機其實係大D，好渣手D。

所以如果我要6.1 吋既話，可能直接入手xr算，買11又唔上唔落，買12 又貴成接近$3000。

我尋日買仲有

買11 啦
Xr成兩年前

Ios12嗰陣咪核

而家有特價咩用左差唔多2年
電池壽命仲有92% 但升左最新IOS 開始倒水

我IP4 > 8+ > XR

代代mon 出果陣都驚為天人架啦,定係十年間大家隻眼進化左咁多呀

11 影相大進步 12只係小進步

買部2年前既機

iPhone 11本身已經好核電

iPhone 12轉Oled 5nm應該表現會更好

廣角鏡真係好神

要幾on9先會買舊機

有耳筒同叉機已經值回票價

XR同11差少少價錢就買11啦

而家差好多咩？？

一定有分別
睇你sense唔sense到

XR最近係咪減左價？